[突發]集思廣益！估下政府點解釋抽獎呢單野

我先

受黃絲暴徒攻擊！癱瘓抽獎網站！

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

內部測試時冇問題
因流量過大 伺服器供應商應付不下
已經延長報名時間補救（唔係解決技術上補救）
政府覺得今次活動好成功